果啲話pixel好順既an狗入一入嚟

連4s都比唔上啦
Android有咩可能會順

：4s順過pixel
：我係小圏子pixel狗

今日想同大家介紹一下Pixel

又係痴線佬

你認得我啦？